有冇laptop介紹可以60fps cyberpunk

依家個部3X到5X fps 玩到頭都暈

等3070 laptop出
依家無個得

買部 R7 5800H + RTX 3070 MQ l